車路士靠VAR 黑左一分返黎

點夠曼狗黎

VAR真係笑話嚟
頭先嗰下掂到下臂都冇事

撐var 因為4隻都係腳

獌 黑左3 分 唔見你講